係咪發明左永動機

油價咁低
唔再需要石油
變左垃圾

每個家庭個核反應堆（好似係）

要番工個啲都係永動機

被人暗殺咗

貓多士

不嬲有，如果市場launch左出黎會大把公司/僱員失業

陸陸續續有能源專利解封

亞哈反應爐

太多燈神 唔需要用石油😹😹😂